聯合國維和部隊涉2千件性侵案,性侵300名兒童難民

根據《美聯社》最新公布的一項資料顯示，致力為遭受衝突的國家創造和平、幫助受害平民百姓的維和部隊，過去12年來涉及的性侵案竟超過2000件，其中多達300件涉及兒童。據報導指出，一名受害少女表示，當時年僅12歲的她被迫與維和部隊士兵發生性行為，其中還包括司令官，稱自己3年期間共遭50名士兵性侵。

近年維和部隊爭議不斷，屢傳不人道的行為，去年南蘇丹瀕臨內戰，傳出派駐在當地的維和部隊竟對遭軍隊攻擊的平民見死不救，坐視老百姓被殺，甚至任由數百名婦女慘遭性侵，如今又傳出性侵醜聞，有違維和部隊宗旨的行為引發爭議。

點解無左膠屌下佢地??

諾貝爾和平獎

維和部隊偷運武器都試過 有乜做唔出
印尼維和部隊士兵‧圖私運武器蘇丹被捕

聯合國將“處分”走私武器維和部隊

重有大把國家組織用人道物資名義運武器 之前俄羅斯送食物比east ukraine比人見到有一車車T72同anti-air係後面過邊界

雖然係仆街
但呢D唔關「維和部隊」既事

「維和部隊」 係由聯合國指揮, 頭盔係藍色, 方便容易認